\documentclass[11pt,a4paper, oneside]{text}

\setlength{\parindent}{0pt}

\usepackage{pdfpages}
\usepackage[section]{placeins}
\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{float}
%\setlength{\topmargin}{pt}
\setlength{\hoffset}{-5mm}
\setlength{\textwidth}{410pt}

\graphicspath{{./figures/}}

\newcommand{\autorPrace}{Bc. Juraj Krasňanský}
\newcommand{\datumOdovzdaniaPrace}{2.\ máj 2019}
\newcommand{\textPrehlasenie}{Vyhlasujem, že diplomovú prácu ,,Segmentácia biologických dát na adaptívnych sieťach'' som vypracoval samostatne na základe použitia citovanej literatúry a s odbornou pomocou vedúcej práce.}
\newcommand{\textPodakovanie}{Ďakujem.}

\pagestyle{empty}

\begin{document}

\begin{center}
  \includegraphics[width=\linewidth]{figures/svf-header.png}
\end{center}


\vfill

\begin{center}\LARGE
  Segmentácia biologických dát na adaptívnych sieťach \\
  Detaily implementácie aplikácie
\end{center}

\vfill

\begin{tabbing}
  \hspace*{5cm}\= \kill
  Meno študenta, odbor:
  \>
  Bc. Juraj Krasňanský, MPM
  \\[5pt]
  Vedúci práce:
  \>
  doc. RNDr. Zuzana Krivá, PhD.
  \\[5pt]
  Katedra/ústav:
  \>
  Katedra matematiky a deskriptívnej geometrie
\end{tabbing}

\vfill

\begin{center}
  Bratislava 2021
\end{center}

\newpage

\frontmatter
{
\setlength{\parskip}{2pt}
\tableofcontents
}

\mainmatter

\pagestyle{headings}

\chapter{Úvod}









\end{document}
